Juhan Oidermann kaebas: Hendrik Petermann on temalt 4 puuda heinu wõtnud ja lubanud 40 kop puudast maksta, mis aga weel wõlgu olla.
Hendrik Petermann ütles seda tõsi olewat.
Mõistus: Hindrik Petermann peab see raha 1 r 60 k tulewaks reedeks ära maksma.
